大家唔好理d投票post呀 前線決定！！

投你老母票啊

前線決定！ 推！